獨撚表示一日未獨立一日不退埸

由雨革開始不斷比人捉鬼，魚革、人大釋法後更加一沉百踩。
到今日高舉獨立旗幟都仲有人屌係共謀、風向撚。

我唔會選擇放棄，因為我為緊一個自己深信嘅目標、一個歷史上必然嘅責任—香港獨立建國。

希望選擇選擇退場嘅手足，經過沉澱、思考可以揾到新方向從新岀發，諗下當初係為左咩而行岀黎，祝君安好。

香港獨立，唯一岀路！

比人屈鬼、屈毛一啲唔好受，我明白但諗下點解要走岀第一步，而家又因為咩要退岀

你若放棄，誰衛我城

獨派真係好堅忍

拒絕沉淪 唯有獨立！

最後果段幾啱聽
走咪走
識返黎就得

我唔撚會放棄

我相信真手足經過沉澱一定可以從新上路

中國support伊拉克
美國support香港

立國之日即煲底相見之時
爭取五大訴求只係開端

真手足休息完會次相見

香港獨立 唯一出路

香港獨立 唯一出路！

希望呢場運動入面被指責過係鬼既手足
唔好灰心 攰既想休息絕對可以理解

大家一定會係到

我係唔會放棄呢個理念架

當日魚革後，高登、連登 日日比人追擊，比人屌傻仔幫啲小販，入去坐扺死，真係有一刻放棄嘅念頭，經過沉澱我地都可以從新岀發，我相信大家都得。

再退就係新疆

香港獨立 唯一出路

小心比人屌係咪退出都唔明

暫時休息下做和理非，做下文宣先囉。
初初就係因為相信勇武抗爭係岀路所以行岀黎，點解而家又要輕言放棄，一定會揾到新方向

香港獨立，唯一出路

推

唔好意思借個位
用緊Samsung手機/Tablet既手足睇路

係囉，識返黎又再落過場咪得囉

我相信有唔少係發晦氣嘅，感謝手足一路嘅付岀

香港獨立是我此生不滅的信仰，
唯HKVDC萬世長存

當日我都話，再落埸咪搞，之後有個手足同我講：你忍到咩？
又真係忍唔撚到喎

up

香港獨立，唯一岀路！

過去幾年咁樣俾人屌法都冇退場，今次仲出返嚟打

不嬲視香港獨立為畢生志業

點都唔會放棄

所以過獨派手足嘅意志真係好堅定

And if, Hong Kong or a large part of it was fallen into the hands of Chinese terrorist, our people in the rest of the world shall carry on the struggle!

問題唔係落唔落埸搞
而係點搞
現在只餘以武裝度分勝負

要解決既問題, 只得返一個
其實件事好撚簡單

每一個小隊退岀都會有人可惜，但大家記住我地唔係靠一個人或者一隊人去維持呢埸革命，係靠每一個香港人

民族自強，香港獨立！

我相信退埸嘅手足，抖夠一定會再返黎

比和理非、泛民、熱普城痴線佬由2014年屌到今時今日都未放棄啦
有D手足呢幾年唔好彩, 入咗去捱, 都未放棄啦
獨派是站到最後, 站到勝利之日的

班乜柒退場「勇武」只係童子軍LEVEL

香港人已無退路

大家一齊努力

忍唔撚到呀
含中国撚點忍
香港獨立！

最心up係班手足已經係入面受緊班撚屌仲要講風涼話、話扺死、話on9仔

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

記唔記得煲底之約、流亡、被捕嘅手足。
捉鬼係扺屌，但散播失敗主義同樣可恥

大家加油 香港一定會獨立

我相信一定會有越黎越多人支持我地呢個方向

沒有獨立自主，哪有自由民主
香港獨立，唯一出路

武裝呢其實一早有得升級係驚左班捉鬼撚先咁耐未岀現啫
希望退岀潮屌得醒班捉鬼撚，齊齊翻黎升級

當全民都覺醒識得勇武，就唔再存在而家既問題
我同大家都等緊呢一日

沒有兩國，那有兩制

加入獨派，
和理非、勇武、前線、冷氣軍司乜都要做哂就得

全程無人support 自已撐到而家 你話呢

連登仔
贏要靜靜雞
港獨要靜靜雞

捉風就大大聲
Quit game 都大大聲
互屌更加大大聲
都on撚9

唔好話Support ，屌少日都偷笑

一班人退出, 就會知道誰才是最堅毅

班捉鬼大師成日話出大絕就係「鬼」

捉鬼大師可以永遠滿足於「捉鬼」既快感,
對手足沒有足夠武裝被黑警殺、虐、姦,
係lip service既「好憤怒」

離開是為了回來

360度全方位受箭係日常生活

被以為係「自己人」出賣更係等閒事

「退場師」只係脆弱心露之輩，口頭禪係「我唔係軍隊」

推
香港獨立，唯一岀路！

比少少時間佢地成長，經歷使人變得強大

推

香港獨立，唯一岀路！

推爆

曾蔭權都明白, 如果港獨是真的, 就消滅不了
現在大家就可以睇吓, 港獨是否會退場？是否消滅到？

我都覺佢其實係講緊有真獨，bin 緊青熱城老鼠

再推
香港獨立，唯一岀路！

中囯人劣根性內鬥，即係證明有大量5毛滲透左

以為每個post 加句光復香港就係自己友？
夠膽加
香港獨立，唯一岀路！
先係

有無人諗過我帶旗帶文宣帶多套裝做和理非，
打果時收旗上裝做’前線’
返到屋企上fb/連登/Twitter 做埋冷軍司
而家仲要自己推埋post

幫我推下post啦大佬

唔好意思，借個位呢，我個post沉左
勇武退場 同 捉鬼論

由1月1號中人壽裝修到高調拍片宣告退場，都係d狗一手包辦，佢地成功分化,捉到大家心理，過千過post 去討論，<<捉鬼既係想解釋，吊捉鬼既係企硬支持手足>> 然而大家目標一致都係想保護手足同繼續革命，他日煲底相見，所以今次d狗堅係高章，我地要認真重新整合再出發，唔好被d狗混淆視線，影響到進度，要繼續向前走。
我地已失去左好多好多，唔可以有一刻忘記已犧牲既，被自殺既，被失蹤既，被扣留既，被捕既任何一個手足
所以唔好再嘥時間去爭坳勇武手足，和理非，捉鬼唔捉鬼，割唔割，呢d都係齋吹，唔係有意義有營份既實際既行動，咪中𨶙哂伏踩𨶙哂屎啦，比d狗得請囉
依刻已被分化，咪再嘥時間，大家要快d醒啦~

裝修嘅係鬼係手足都無所謂，損失係係中人壽
但之後嘅捉鬼、退埸無限放大損失嘅就係我地

終點非常清晰，我哋只需要諗點樣去實現佢，每人行多一步就好唔同

希望大家可以盡快行岀呢步

醒咗點可以訓返
屌你老母啦

推
五毛、永續社運蛆入黎屌我未
香港獨立，唯一岀路！

放個小息一陣就返黎啦

捉鬼 不了
和勇不分

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

一國兩制行唔通，就試兩國兩國兩際!!

推 中国肺炎
香港獨立，唯一岀路！

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：支那肺炎

攬炒撚表示一日未攬炒一日不退埸

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推
------------
香港獨立 唯一出路

毋忘初心，老解都未岀我仲未返過屋企訓教

每次面對新風向 最緊要就係齊心推正面post 洗走五毛post

啱呀

保持正面 保持正面

Only One Way Out

Hong Kong Independence

推 用希望持動力不要被仇恨支配
香港獨立，唯一岀路！

獨立大隊

越多五毛越要團結

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

佢好清楚天琦係來真的

香港獨立，唯一出路！

講得好！

意志最堅定嘅抗爭者就係獨派

以香港獨立為畢生志業

感謝

一齊繼續行落去

越多五毛越要團結 記住敵人係邊個

推 我要真獨立

用希望維持動力，不要被仇恨支配

推

香港獨立
唯一出路

一齊努力

Agger

push

香港獨立唯一出路 絕對支持
五大訴求爭取後到2047一樣要一國一制 點解唔依加爭取 要等到幾時

沒有兩國 那有兩制

手足加油

單係舉支旗, 都被和理非班撚人屌足半年啦

岩！高度自治某程度都係袋住先
香港一日唔獨立 一日都冇希望

aggre

兜口兜面屌都試過

[不分不割］琴日比個手足兜口兜面屌老母

唔獨立五大訴求係無可能達成

大家咁話

大家繼續努力

獨派手足會同大家撐到最後

表示認同

獨撚表示同意
就算奇蹟地有真普選選咗民主派
個政府唔去部署獨立嘅話都一樣會繼續反政府

繼續一齊堅持落去

G持啊屌

中共控制下普選都只係得偽普選

香港獨立 唯一出路 本人在香港獨立之前絕不放棄 立此存照

並肩同行，香港獨立

好多人仲未明白嚟樣嘢

所以先要做播獨工作

無野補充

香港獨立，唯一出路。

幾年時已經嗌緊被人踩到而家推一下

兩制是掘頭路，獨立是緊急出路。

我哋冇路可退

香港獨立

幫緊你幫緊你

一直支持你地
好奇想知有咩實際行動可以做...

WARS

唔好以為我用bot 洗，今日返工無野做全人手㗎
連仔唔好bam 我

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

乜鳩小隊分化成功 正式退場

分化撚正式退埸

same here,活人報到
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

感謝手足

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

無野需要再補充先直接係咁推post
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

香港獨立，唯一岀路!

手足個個獨立po都見到你

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

仲有tvb post都會有我
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

推
推
推

獨立

從來最強意志力，目標最清晰，行動最勇敢都係獨派

點解？因為獨派嘅行動出發點唔單止係憤怒同情緒主導，最重要係對成個政治有哂透徹嘅理解，深思熟慮

熱狗：你班港獨派全部落地獄仆街死

0112 天下制裁集會
0119 天下制裁大遊行

香港獨立 唯一出路
如若放棄 誰衛我城
堅決獨立 建國香港

利申：貓靈追隨者

武漢肺炎wars

熱青城過時啦

沒有普選 只能獨立！

光復香港 驅逐共黨

到時見

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

推
不放棄
根本無退路

支持你啊巴打
推咗咁耐辛苦你了

拒絕沉淪 唯有獨立

好似比藍搞掂左退埸潮

港獨係必然

師兄我都想買翻枝獨立旗

港獨撚係最早被當鬼既一群，本民前青政，俾人話係鬼左幾年，呢次真係濕濕碎

買小食竟然有張咁既等候牌
唔打算開名

-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

SOR, 手殘負皮左

可以休息但不可以放棄

Push

小弟身為獨撚暨毒撚,表示讚同樓主

我若放棄 誰衞我城
好似比較好

係靠自己

簡潔 有力

香港獨立，唯一岀路

Push
不放棄

啱，最緊要靠自己

支持所有獨派手足

香港建國 唯一出路

唯一出路

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立

你對於獨派成日比泛民同和理非同連登仔屌有咩感想

脫離共產黨 唯一出路

所以一路走來 冷嘲熱諷
都未放棄

喺危難中成長
獨派手足係比較唔計較
同抵得諗

你肯定你叫香港獨立唔會畀人叫做鬼？

好老實講初頭係會嬲嘅，但心態改變左我係為左我自己想追求嘅嘢岀發。
有機會未盡量解釋，係都要扮聽唔明嘅都無計。
由6月到而家我地係同路人。
我相信應該好多人都睇清中共、港共政權嘅醜惡，會越來越多人醒覺，加入我地岀發去同一個終點站。

習慣就好了，
唔通我比人當鬼、屌老母就放棄咩。
我要對得住係外面返唔到黎嘅手足，
係入面岀唔到黎嘅手足，
離開左永遠都返唔到黎嘅手足。

係一個充滿資訊嘅年代， 真係要保持獨立思考 加油手足

「終極目的」算係一個叫價來
現實來講要一步一步做

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

你若放棄 誰衛我城

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎/武漢急性呼吸道症候群/WARS

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎/
武漢急性呼吸道症候群/
WARS

揚起獨立旗幟

將軍澳叫左好耐，睇黎好快會變主流口號之一

-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

My nationality is HONGKONG
香港獨立

香港獨立唯一出路

去Facebook tg 果度宣傳下

仲有好多人 反獨 圍繞果幾個問題 無限loop

好固執 不思進取 永遠留係果個框架 唔肯行前一步諗下

直接反對 ：

無國際支持 無人幫 比籍口中國 未係時候

無水無電 要靠中國 無軍隊

騎劫五大訴求 覺得獨立係極難嘅訴求 政府唔會肯⋯

最重要係 無當家作主嘅勇氣 永遠想做奴隸 under 某某

已經印埋岀黎係街緊

對唔住獨派一直冇人撐默默捎耕耘
揮返個手先
雖然小弟更重視支爆
but why not both
我仍相信獨派唔係咁少 但唔敢講 靜靜雞
現場聽到blackbloc咗就嗌得好齊心

支持！我都同意香港獨立，唯一出路！

同志

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

香港獨立
唯一出路

去到最後 要擺脫中共，只有獨立。
不過真係好難做到

作為一個100%焦土派
一日未焦土 一日未放棄

不捉鬼

已準備文宣，大家一齊痴多幾張